連台灣人都熱烈慶祝香港警察患上肺炎進ICU

港台連線

台灣手足

辛苦了！下輩子當中國人吧

多謝台灣

兩岸一家親

舒服 溫馨 爽哦
台灣人啲抽水詞都幾抵死

屌你，有人留言：「武漢加油」

積下口德啦

有咩咁值得開心？

得一個

台灣朋友仲狼死過我地

3萬thx

感動，大家意見一致 下世再做中國人 但唔該係鄰國出世

sali921: 記者也快去拍家人崩潰的畫面 操作一波 很有收視的

屌
記者：「請問你為什麼要哭呢？」

你現在心情如何?

逐個逐個開心d

好似俄羅斯輪盤咁

TW No.1

港台友好

反而香港有民意撚-0-0 柒下柒下

coffin dance time

//對這種人幹嘛浪費醫療資源，武漢肺炎加油//
講得好

笑到仆街 推比記者朋友睇

我積你老母

隻狗收咗錢搞事

@東張西望

push

警獨
中獨

台統兩岸

武漢（肺炎）加油！

台灣朋友

某國好驚港台連線

呢班nigga好撚正

閪張東望 : 你屋企人死撚左有咩感想

連咗好耐
年頭睇小英當選感言直播嗰陣
見到有手足企前排拎起光時旗,台灣人一句都冇屌佢
好撚感動

dc9 都50萬

呢件如果死左
佢老婆可能一邊家屬謝禮一邊流口水

我真係好鐘意台灣人架姐

積你老母個老母

唔好係又nigga唔係又nigga啦屌
nigga係WHO武肺譚專用

係囉

插喉插到90歲
睇住身邊一個個親人死哂
攤係病床度孤獨終老啦

武漢 肺炎 加油

小英當選後po咗兩張高清光時旗相

正啊呢個

台灣記者

要叫台灣啲記者訪問吓

有得入ICU係好事黎架

一齊開香檳

台灣no.1

阻阻你
文宣要人

［網軍召集］海外手足fb比五毛洗版

有條友留言「沒心沒肺應該不會得到肺炎吧」

下世再做中國人！
笑死

積你老母
阿蛇而家你地驚到腳震呀？
黑狗死全家

記得個位仲要好正面位置，好感動

我已年滿18 歲

謝謝台灣人

台灣可以話係世界清泉黎，希望果500萬人可以早日覺醒啦。

如果國民黨唔係俾支那賄賂咗，都唔駛咁既

天地有正氣，武漢有肺炎

Taiwan No 1

仲要未死，死咗再慶祝未遲

隨着越來越多狗中招，狗隊開始士氣低落

梗係唔好死，要長命百歲

我地係台灣人

台狗

大家叫mon po狗情何以堪

有聽館長，都知有好多台灣人都係好憎中國

舒服

我係台灣人阿hi

台灣人都好憎黑警
佢地成日講 港警幾仆街

港台手足

喂師兄 積下口德啦
咁樣咒人哋親人分離都有嘅

希望佢哋全家都可以中武肺
喺醫院相聚啦
一家人團團圓圓好啲

應該有好多五毛衝入嚟離間我地同台灣嘅朋友
大家記住唔好俾佢地分化到

Taiwan no1

一早block 咗條友

我blocked左你啦

二分一口德二次方加C

各位準備好 受5毛衝擊未

笑死
真係台港一家親，同仇敵愾

sali921: 記者也快去拍家人崩潰的畫面 操作一波 很有收視的

呢句好好笑

啲留言好正

如果佢死咗 記得要祝福佢下世做中國人啊

你積下口德啦

啲comment好撚正

港台友好

Connect Taiwan

叫東張閪望去訪問，我保證tvb收視果一刻會好高

Push

持牌綠色殺人犯

祝你來生世世代代都做中國人

醫返都side弱肺

721831101111

We connected

積你老母

Taiwan No. 1 🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼

WE CONNECT

好撚正

多謝台灣網友
支持台灣打柒中共

病魔加油

香港電台

多謝台灣手足

幾時瓜得

黑人standby 抬冧棺

in 台仔台妹 we trust

過去一年，睇到台灣才是香港人真正朋友

817點解？

死嗰陣有咩講？
有無吐血呀？
有無抽筋？

hello

你真係孝順

笑撚左

: 記者也快去拍家人崩潰的畫面 操作一波 很有收視的

下世有14/70 機會投胎做中國人！加油

好賤 我鍾意

除了黃安外第一次想推病魔加油

名五毛返六日唔撚2

ptt代表哂全部台灣人?

We connect

簡而精

溫馨

台灣手足加油 謝謝

記者也快去拍家人崩潰的畫面 操作一波 很有收視的

手足

我覺得條喉好無辜
咁就俾狗用一世

屌

多謝台灣人

幫推「資訊戰」 有個痴線佬準備好晒中宣部旗下Youtuber嘅report

根本就應該咁狼死

又Block 多隻

希望佢慢慢死 擺返係度一年半載變植物人但神智清醒

講真台仔嘴砲起來都好撚惡毒

真係CLS

收香檳收到手軟
一齊去喪禮開香檳

咁當初班黑警又拉又鎖又打又非禮，
又唔見你幫手足出聲

On9

咪死呀 長命百歲 百病纏身

插到90歲好似正d喎

呢幾日成日睇到 其實來源出自邊度

講惡毒其實日本5ch班宅男更加惡毒，而且佢地直情係可以用好文雅的詞句都可以搞到你發火

小鳳姐

港台同賀，三萬thx！

thx tai wan

台灣人我愛你

加納喪禮

此生不悔入華夏🇨🇳🇨🇳🇨🇳🤤🤤

台灣手足好波

唔好理波台狗啦

好正

We!
Connect with TaiWan!

多謝台灣!!!!!!

另外呢個係嗰首bgm

爽喔
溫馨

100%詛咒CM，冇一個CM係可憐個死黑警

絕對比連登仔更口賤

我望塵莫及

hsing7414: 不小心踢掉電源線，啊，sorry, sorry 04/10 00:18
→ sali921: 記者也快去拍家人崩潰的畫面 操作一波 很有收視的

笑死
最好搵東張去採訪

別急 走之前先傳給其他黑警

你都係去公廁執屎食啦

好波！

大家幫幫手入去㩒一個制send email

懷疑陳文慧有份參加七二一襲擊市民

頭幾個留言叫佢 插雞腿

mean到癲但又好中

笑死我

有良知就是手足

無所謂，你損失～

爽一波

台灣人都好有味道。

d留言好正

好感動，港台同心，病毒加油

咁你死先

綜合骨灰

因為班黑警係鄰居，所以咒起上嚟要就住就住

spawnzeta: 除了黃安外第一次想推病魔加油 04/10 00:10

依句係我聽過最毒辣嘅詛咒

推下先

台灣人一句粗口都冇依然可以鬧得惡毒過連登仔

封關呀柒頭 保護台灣人咋
唔通好似香港咁比外來人入黎播毒呀

下世再做中國人啦

慶祝佢地入到u

笑撚死
沒心沒肺應該無敵
怎麼會得肺病
台灣手足好正

呢個咩意思，唔係好明

其實點解會突然間變咗meme

好似係鬼老玩先

謝謝台灣朋友 繼續互相支持

【國際戰線，靠你支持！】
頂住人民幣，對抗大外宣

為美國醫護捐贈醫療物資

美國人權基金會成立「香港專案小組」

支援台灣登報，俾世界聽到中國以外既聲音

借位

推

drkkimo: 不用救了 之前抓了一堆人道救援的醫護嘛 04/10 00:10

不能同意更多

sali921: 記者也快去拍家人崩潰的畫面 操作一波 很有收視的

推到蘋果記者見到

taiwan no.1

【國際戰線，靠你支持！】
頂住人民幣，對抗大外宣

為美國醫護捐贈醫療物資

美國人權基金會成立「香港專案小組」

支援台灣登報，俾世界聽到中國以外既聲音

【登記選民，請即行動！】

借位

港臺友好

一齊送上祝福

終於入到u

612

台灣

拉埋台灣玩先係正確玩法，用成個“國家”既力量去幫我哋贏

有人話：不小心踢掉電源線，啊，sorry, sorry

祝你下輩子當個真正的中國人 不要再出生在香港

温馨的消息

連線

佢地籌緊錢登報屌咸濕菜
有閒錢可以支持下

連咗好耐
去果邊坐的士
司機知道你黎自香港的話多數會主動問好
一直有留意香港局勢
有d仲參加埋當地支持香港集會
因為大家立場完全一致
疫情過後大家去旅行記得要去下台灣

台灣記者
請問你為什麼要_ _系列

謝台灣朋友祝福黑警

我估係指裝定香
係台灣見啲人拜好兄弟之後會直接的插支香係熟食貢品上面

幫推

唔好意思 借一借位

和理非 手足 家長 學生都請入黎

tg 支足channel

港台

哭能左
喺睇ptt 留言嗰陣有啲眼濕濕
多謝台灣人一直關注事件

眼濕濕唔係因為戥黑警慘呀
入返你老母個閪喇mon po狗

好感動
原本台灣人咁關心香港
Taiwan No. 1

佢哋好似每次有黑警中招佢哋都有講
每次我都覺得好感動
台港友好
其實00年個陣成日都話台港日友好 但唔知中間有好多分化令我地走遠左 估唔到今次可以走番埋一齊 台灣加油 想同你做一輩子嘅朋友

「是不是煙霧彈吸太多肺壞掉了啊」

Taiwan number one

港台連線有可能促使支共爆

我都會睇

係精神既

疫情過後要去轉台灣

手足抖夠啦!返黎做野啦!一齊REPORT個PR公司GROUP倫敦人西先生手記!

真
嗰次去台中 隔離枱一家知我香港嚟
同我講香港加油同埋小心
佢地會守住台灣 一票不投韓國魚
連去到嘉義都遇到個姨姨咁同我講
真係幾感動

疫情過後一定要去台灣旅行

笑死

武漢病毒加油！
等你好消息哦！

打份工打到唔只香港人想你死
真係得黑警咁撚垃圾先做到

Nigga

厚德邨居民發現

港台一家親
上次個的士哥都話鬼國連港台咁撚細都要搶 無人性

connect

積口德？咁你叫掂個班黑警同個冚家產政府積下陰德先啦

希望永遠危殆

其實本身上面班黑人做緊乜？送殯？

三萬個齊上齊落地獄 一個不能少 thx

喂我屌你老母，點呀？

鏡頭轉去皇族 d fd

屌，夠晒仆街

台灣人都憎撚死你班港警賤種冚家剷

手足無分國界

台灣世界第一